是靚宵: 印尼撈麵

印尼撈麵係咪落咗毒品

你隻腳似落左毒多啲

巴打淨係落1包油會健康啲

CLS 凌晨3點食4包......仲要食翻版

真
不過炸蒜要落曬

炒完乾身仲好食

Sedaap係第二隻牌子嚟

細細個印尼姐姐兩隻牌子都有食

其實一包已經超過左高鹽 建議食少啲味精

成日無食過嘢 所以一次半次 晏啲番工 會飲好多水

喜達除咗啲蒜之外都係比狗食

印尼撈麵絕對係一包太少兩包太多

好食但好熱氣

搞到好想食

屌你老味喜達

好肚餓

indomie